唔係專一就大曬

如題 有無高手解答下？

專一唔係大晒唔係你可以出軌既原因

專一但係日日打老婆都無用

專一但唔識尊重人都係死

女要感到幸福 開心先最緊要 你專一 對佢地黎講冇用

深夜推一推

好多人誤以為自己專一

人地高大靚仔有車有樓有父幹 出去玩逢場作戲最後識返屋企就okay

唔係專一就大曬

你對別人專一
別人不一定領情